Répondre aux questions suivantes en justifiant avec les critères de divisibilité :

\begin{multicols}{2}
    \begin{enumerate}
        \item Le nombre 456 est-il divisible par 2 ? 
        \item Le nombre 783 est-il divisible par 3 ? 
        \item Le nombre 5559 est-il divisible par 5 ? 
        \item Le nombre 345 est-il divisible par 9 ? 
        \item Le nombre 27~640 est-il divisible par 10 ? 
        \end{enumerate}
\end{multicols}